一污二穢三常態

一污二穢三常態 - 李碧華

名采論壇

大年初三赤口日，實在太應景太有氣氛了，這天人人都大罵689，難洩心頭之憤怒、震驚、失望、不忿──事緣CCTVB（梁粉台）引述消息指，律政司已決定不就其收受UGL款項採取法律檢控行動，同時ICAC亦結束調查……云云。

律政司回應傳媒查詢，表示報導並不正確，案件尚未完結……云云。

是電視台發佈虛假消息？抑或689及走狗放風試水溫？挑戰港人接受侮辱的忍耐力？
大家深知香港法治已遭破壞，毀於媚主奴才手中。痛腳被揸的僭建驊，放生UGL 689，鄭鄭相衞下，說什麼「法律面前人人平等」？「依法治港」？「適當時候作出一個交代」？擺明就一件污兩件穢三件變常態。
趁港人放年假少人關注時測試對「噩耗」之反彈力，耍手段壓住公憤？難怪車公籤文「攝衣欲過灘頭海，轉計回來怕濕身」──何止濕身？全皆身有屎，知法犯法，互相包庇。

香港人從沒委託那些什麼鄉議局主席之流代表求籤，這些偽代表年年都求偽籤（籤筒有齊全的上中下籤嗎？），今年還兩籤撈亂，欺天騙民，師傅也認為不吉利，香港可能有暴亂。

連求籤都是非不分黑白混淆，那麼雞鳴狗盜、蛇鼠一窩、指鹿為馬……又怎會意外？